對唔住...

屌你老母我曾經諗過死
但係依家睇多兩睇
再望下你班狗賊差佬
我真係屌死你班仆街
一日睇唔到你地仆街 睇唔到你地死
我一日都唔撚會去死
大家鬥長命啊屌你老母臭閪